點解login app store 個時成日禁左右上角走左番出去

究竟係佢個UI designer 死左
定係我問題
我試過連續禁左3次都禁左右上角個‘完了’制
都無login 度走左番出去

Login制響下面，有時都比佢呃左

#metoo
死日打完嘢就好順手撳咗完成又要再入返去打過

我都係
粒登入制其實喺下面 而唔係右上角

我次次都中伏😰